業委挪用管理費墊支罰款 民建聯僭建要居民埋單

...............2015年時任區議員潘進源的辦事處被揭僭建，須支付57萬元款項予地政總署，但最終竟由屋苑管理費「埋單」，引起居民不滿。

潘進源現為民建聯中央委員和麗晶花園業委會主席，曾經多次連任麗晶選區的區議員，直至2016年才敗選。他擔任區議員期間，租用麗晶花園11座地下空地作辦事處，被揭屬於僭建兼違反土地用途，地政總署追收約57萬元豁免費。業委會竟建議先由管理費支付57萬元，責任和分攤問題容後再議，業委會最後通過決議，變相數千戶居民為潘進源僭建「埋單」。 ...........

潘進源（圖）議員辦事處被揭僭建，須支付57萬元款項予地政總署，但最終竟由屋苑管理費「埋單」。（設計圖片／受訪者提供圖片）(資料圖片)

冇問題呀
個度d人投佢做區議員
係應該承受返個後果

仲有啲7頭成日懶懶閒咁業主大會永遠唔出現
人地問佢拎授權又on99簽俾人

其實係舊聞了, 佢之後選區會即輸
但果57萬到今時今日仲未收到